世衛專家組料新冠病毒早在武漢廣泛傳播； 莫里森：「一帶一路」協議對國家沒好處 |

#粵語新聞報道 #武漢疫情 #一帶一路

世衛專家組料新冠病毒早在武漢廣泛傳播；
莫里森：「一帶一路」協議對國家沒好處 |
粵語新聞報道（02-15-2021）

RFA 自由亞洲粵語
203K subscribers

湖北申領老人津貼銳減15萬 疑大規模隱瞞武漢疫情新證據

世衛專家組料新冠病毒早在武漢廣泛傳播 規模比原先想像更大

接種疫苗方可踏足內地 香港職工會表反對

大陸軍機頻到台灣空域「拜年」 慕尼黑國安會議警示台灣最可能發生軍事衝突

莫里森：「一帶一路」協議對國家沒好處 或數周內取消

緬甸局勢動盪首見裝甲車街上巡邏 14國發聯合聲明籲軍警克制

拜登上任後首場多邊會議 G7周五討論制華策略

【你要知】「中國研究聖城」熄燈，誰之過？

【新年專訪】助12港人被釘牌 維權律師任全牛、盧思位：我相信我們還有未來

#粵語新聞報道
#武漢疫情
#一帶一路

--------------------------------------------------

自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。

--------------------------------------------------

《訂閱自由亞洲電台粵語部頻道》

【官網】
【MeWe】
【Instagram】@rfacantonese
【Twitter 推特】@RfaCantonese
【Facebook 臉書】
【YouTube】
【SoundCloud】
Up next

1:32:50
NOW PLAYING